如界拍明朝電影，邊個香港演員做朱元璋會最好

由最低賤嘅乞丐同和尚
一路向上爬做到天下第一
嗰種猜忌，多疑，心狠手辣嘅性格

邊個演員能夠完美咁演繹出嚟

柴九

八兩金，朱元璋唔靚仔

唔係拍過啦咩🤔

peter朱

林雪

黃智賢

朱展or 張兆輝

Terry

任達華

梁家輝